Gundam the origin 最新預告

今次比阿寶抖陣，今次到馬沙

老母戰役

哇屌正
係remake?

魯姆戰役正

終於做到基連之野望開頭

西瑪大嬸應該係大不列顛作戰有份出場呱

依家講2017 fall 同2018

又係等個孫燒比我系列

遲d 有無賈圖睇

算唔算係馬沙最型既時刻

請問有邊隻android手機app有得睇高達既動畫?😜

正到硬左

youtube官方channel有唔少

今次仲唔到我威翻次

你威埋下集就要集集比人sm

重要俾低級技術員串

感動世人系列
終於做到老母戰役
仲有不列顛作戰

到到我揸火焰戰士既年代都要比人sm

阿寶放長假
除非將成套origin都重製啦
不過機會應該好微

收得咪會囉
好似原本GTO都淨係話出四集

明明三連星活捉雷比爾

報紙就馬莎做頭版

都係嗱嗱臨搵齊娜娜同哈曼去阿古捷斯起雙飛算

如果真係造
希望佢加埋賈圖、斯瑪，甚至係白狼呢啲落去
漫畫中段兜完個大圈講番馬沙，即而家動畫嘅野
之後基本上都係修改番部份舊作內容
比如馬茜揸新機，仲可以發動政變

話時話，最初睇漫畫先知道美妮巴個老母係學生，多茲魯有啲計

俘虜左大將都唔夠打低五架戰艦咁威

仲有美妮巴

幼女育成

多茲魯先用到既脅持式溝女法

阿寶出場之後係咪只係查布羅爆咗隻吉姆